著日系衫後生女都變師奶。。。

好地地一個藤袋整咁多detail柒曬
日本人幾時先明簡單就係是美
啲衫pattern又娘又唔fit身
後生女真係寧願著下 fast fashion brand forever21 zara個啲
著日系衫咪成個師奶咁

韓系仲柒

日韓都是垃圾

簡單總結
日系著得可以簡約得黎都靚
但個人覺得韓系正d, 因為好多肉睇

中國風最正，我日日都咁出街

我好公道
偽韓都大把奇呢怪

mk才是王道

上圖係q日系

都師奶喎

你會著樓上啲衫出街先講啦

巴打邊個碼頭做 天氣熱 仲要日曬雨淋辛苦了

樓主間唔中就開下post踩下日系

我有講錯咩 你睇下樓上堆衫 全部今季既款

歐洲簡便風先係正

其實都係your face your fate㗎姐
有啲人著forever21都可以師奶㗎
之前睇過樓主啲po都有啲道理
但今次唔明有咩好屌

生得三尖八角就唔可以著自己鍾意嘅衫架咩

日系先正

咁日系又唔係得一種
佢地咁興鬆身係因為想要可愛嘅感覺
緊身嘅衫會令人睇落有壓迫感

又loop

你carry唔起咪柒

其實日系都有細分好多唔同風格

日本公司個dummy出名係伏黎

日系講求全身造型嘅配合，
精髓係化妝、髮型同飾物，
剩係着日牌衫或者日款衫都唔算係咩日系

真
痴撚線日系d女全部係輻射級

走啦大陸狗泡狗

間條t又有咩問題

樓主要反日明明就可以講返佢地工時長、自殺率高、啲人虛偽嗰啲大路嘢，偏偏揀人地嘅服裝文化嚟反

有妹多日系都好靚
靚果啲又唔見你拎出黎講下

呢類正啲

其實要著成點先令連登仔覺得唔柒
有無圖睇下

講真呢件幾好睇喎

樣靚著咩都靚

咪又係睇樣

靚仔=好睇

Forever 21啲衫柒到仆街喎

係日本見d 日本妹個個都勁有style

係唔知點解日系黎到香港會變到咁撚奇怪

唔識唔好扮專家

頭三張嗰種style真係透過鏡頭睇吓好
現實中10個港女有9個半都carry唔起變咗東施效顰

韓妝啲白面紅唇一字眉空氣瀏海唔係難carry咩

港女淨係識抄人D衫唔識抄人D細節位
著乜柒都衰啦

睇樣

吓點樣食咗啲輪廓

我當你有呢個model咁靚仔，你起街見到條友咁著一樣會覺得條友唔止柒仲要痴撚線

其實講到最後一切都係關個樣事，樣衰就著咩都難carry

人著衫 定 衫著人
你唔啱著呢類又要著
不過認真講日系都有好多人著得好睇嘅

人靚大波著咩都好睇

其實係樓主毒,意為日系=懶可愛姐

Ching 係大埔讀中學？

日系都有分簡約/甜美/休閒
muji都可以好簡約
uniqlo就休閒+部分簡約
你搵日系入面既其中一類brand代表成個日系？你唔好搵個lollita代表全部日本妹？

買番廿零三十本日雜睇清楚d分類先再出黎柒啦好麻？

好過柒韓妝韓系衣著
完全無內涵 下下show肉

因為你影嗰啲係日本家庭主婦會着嘅衫啫

港女幾何全身上下襯到足咪唔靚囉
天氣又濕 點著

model問題姐，我睇non no, ray果d model著得好好睇

間條=日系？ ？ ？

臭系仲正

鍾意著呢啲
冇波變有波 有波變大波
腰瘦pat大又show到曬出嚟
又唔露肉唔cheap 好屈機

對小腿畸型

我鍾意著lolita又關你咩事

睇咩人著啫，本身甩皮甩骨既，著咩系都一樣。但日系感覺係乾淨啲，高尚啲既。韓系雞味太濃。

我見好多韓妹著到第二嗰個ig咁
無咩太突出嘅日系感覺

Lm

韓風其實好似八九十年代大陸

好農村

因為日系唔只著重件衫
人地日本女仔會配埋髮型
好多都會出街前都會夾頭
但香港人就剩係識抄人地著咩衫而忽略呢樣
所以咪怪

日系都唔簡單你對簡單呢個concept真係食左屎

咁點解釋好地地一個藤袋又要加黑色帶銀色帶
簡簡單單就咁藤唔得？

要配髮型先靚 點解唔著到cut咗個頭淨睇衫都好靚

個個都白tee牛仔短褲/裙配屍妝

爛布咁 材質又差 款又柒

確實，日本人係唔鍾意簡約，風格同近年好唔夾。

又係你條撚樣

極端啲黎講就會好似咁
著衫不嬲都係襯髮型 襯身型 襯個妝
全部野都係同一件事黎架啵
就好似你都唔會叫個男人婆著啲可愛裙啦

同埋啲人到底有幾戇鳩先會話日本仔唔識間單呢樣野
日本仔美學最注重就係簡單 自然 唔完整
呢樣野叫wabisabi

日本妹都唔係咁著
你影個d係日本姨姨著

最好咩都唔著

我覺得都好甩突 尤其係條褲 一d線條都無。。

aggre 真心柒

呢d

佢下圖條 裙係想著到長腿feel？

係既話真心失敗 柒到花街

日系只適合日本人著
首先唔係日本人跟本就無個仲氣質著

而且日本人好鐘意套衫。試問香港30幾度 點套衫
同埋日本個個女仔都係咁著 無咩問題 唔會覺得核突
但唔係日本人著上身 即刻變老土咗
係香港見到就會覺得，條女想點啊～著成咁⋯⋯⋯

連登仔最愛既 u記本身就柒到曲街

d taste 可想而知

係啦 著到金鐘仔咁最好睇

唔係個個都有咁ge 身型著白tee

Forever 21 自從轉撚左賣韓系
啲款就7到仆街，無再去買過野
抵佢執左銅記間舖

C唔C9 就唔知 背心熱褲人字拖 唔係MK 標配？

我睇到勃起左

Your face. 吳尊同吳彥祖著金鐘style
咪又係型到仆街

公道講句香港咁潮濕個頭夾完都好快塌既

樓主睇果啲柒姐

認同，同埋最重要係香港人太懶又太怕熱又怕醜，怕與眾不同比人歧視(因為自己就係歧視個方)

著乜都比人話唔熱既咩？
日系比韓系好在，用好多件著出層次，加埋配飾髮型去襯出黎，
Uniqlo 呢類hea個啲日系不是fashion只係function，主要用作一塊布四個窿遮蓋身體

總結，唔係一件tee 一條褲就想著個感覺出黎
香港人乜都淨係一件衫一條褲一對鞋就出街，愈簡單愈好，著得多又怕比人笑，所以fashion係香港永遠不會成功

其實係人着衫，唔係衫着人
不知幾靚呀

呢類係好過樓主，但都只不過係普通日本上班族look 啫，無咩特別

咩叫怕熱，事實上真係熱

冬天乾燥都唔見得香港人會set頭，
尤其係香港男人永遠一個髮型
剷兩邊，gel 中間
去到日本一見呢種髮型既男人
一睇就知係香港人

好似全面退出中國同香港

我反而覺得幾好睇 而家行出街好少見到人著得咁簡單順眼又好睇

利申 絲 通常女人覺得好睇既男人都覺得麻麻

其實韓系個妝好在完全將東方人黃皮膚個問題改善，所以效果特別出
日系膚色上講自然，所以用係東方人如果唔夠白會輸蝕

所以咁多中台港人咁愛韓妝，出黎效果太明顯，跟住著短啲露下腿就比人話韓系

切合又懶又無品味又唔駛花時間mix and match既香港人

forever21都拎黎講，美國既fast fashion一向係好差

fashion一向只有歐洲獨有

Fashion ≠ 複雜

襯得好靚

香港男人係又懶又hea又唔識欣賞別人既心思

上面牛仔褲個張需嘛嘛，但焦點去左個袋度，整體就好左，下面個張就match得幾好
啲相總體望落順眼可能影相既背景影響，望落偏白睇得舒服

韓系男裝依家興oversize，又大又長，唔夠高既人著出黎笑死人，但香港有人抄

我剩係知我去到日本
好多日本妹都打扮得好靚

個樣要好有江湖味先carry得起
連登仔就

歐美系好啲

如果條裙本身係靚既
普通女仔著會靚
靚女著會成個女神咁
男人婆著都唔會話好柒
點解要衫著人而唔係人著衫

啲款幾好 料差都正常啦fast fashion

我求其係niko and同collect point周圍影啲model公仔
擺得出黎應該唔會係無人著掛

有線條咁又點
都唔係畀你睇

身為一個男人 有時頭髮厚少少已經覺得朝早起身好煩
出街又冇精神 個頭又重又焗

真係配服啲女人要set好頭先出街，又頂得順看港天氣唔暈

調返轉下話
著呢啲衫要整曬頭化曬得妝先顯得個人靚女
我著歐美韓系就算遮撚我個樣淨係睇我套衫都覺得靚
高下立見
品味既野真係識條春
我淨係想我套衫好靚 我個樣更加靚

呢套咪算簡單
背心外套褲基本無額外detail
我要求就係咁簡單
但係好普通既配搭咋喎邊忽靚

日系有分好多種
建議樓豬多啲留意下magazine
唔好再抵毀日系

第一張最右上角既著法好好睇

呢套係幾多年前既歐美系

但我寧願要緊身衫同顯得個人靚

介唔介意介紹下點先係好睇🙇‍♂️？

呢啲邊到日系啊 亂鳩咁襯又話日系

日系妝髮飾物咁靚
點解日系衫唔可以靚啲？

巴打你餓左幾多年

後生女係邊？

間條T本身無間題
又鬆身cutting又師奶個pattern又娘先係問題

本身樣靚著乜都靚
但韓系會更正
柒頭著咩系無人care

你啲taste都幾特別

我成日追擊日系因爲我深受其害
屌你老母啲單品完全唔簡約 又話日系簡約？？？
成日無啦啦加條花邊/加幾粒珍珠/加其他顏色
cutting又娘 搞到襯唔到其他衫
曬撚咗勁多錢

仲要啲cutting都唔啱香港人身形

佢一講話forever21款好，就知佢程度去到邊，無需要再討論了

你樣柒身型柒襯唔起咋

幾時轉左嫁？

Mk先正

會唔會係你冇氣質襯唔到日系喳
根本個個風格有佢其獨特性 除咗啲衫同外在造型，個感覺都好緊要。 你自己唔啱咪轉著其他，又成日係到開po攻擊日系打扮

日系衫最重要係個妝同髮啊

好低級，玩人生攻擊仲要係無中生有

有留意我講既意見都知我唔係一般連登仔

我奉勸大家請無視樓主呢種人

講邏輯丫，要靠呢種方式去爭取注意既，現實係可悲無人注意但又想爭取別人目光既可憐人
唯有靠係廢青討論區唱反調刷存在感但可惜又無料既可憐人黎
呢種人你愈同佢拗佢愈覺得自己受人注意

所以呢個post由佢沉啦，唔好比呢種左文化座大

honestly,日系有簡約，但簡到似阿嬸，完全係舒適方便唔想煩

ok啦啲款正常平時著下無乜所謂

睇下第一版邊個話我柒襯唔起日系先
依家話返你就起曬槓打咁大篇野

大佬 就算日系都有好多牌子㗎
樓主你呢間店明顯主要係俾30代以上嘅人著啦
如果係Liz Lisa, secret Honey even 係 earth music and ecology 之類嘅牌子就後生好多啦

算啦咪同呢啲人嘈，品味氣質修養係要培養，佢只係想引人注意，唔係交流睇法同心得，繼續傾只係浪費時間，慳番啲時間係其他事上面啦，係時候要無視呢種人

LizLisa are u sure?

覺呀
但唔係因為整容咩
可能我喺香港見親啲韓妝女都好柒
所以對韓妝有偏見

見到樓豬講forever 21 zara即刻笑咗出聲
然後即刻幻想到樓豬係啲著衫好柒仲以為自己好有fashion sense嘅豬扒

化妝化得勁都可以好似整容咁

轉咗啦 但以前曬咗勁多錢買日系衫
依家買簡單zara hm f21一件普通blouse/tee已經好靚
當我無品味襯唔起師奶衫

好靚

不嬲話自己無品味 但我追求係自己套衫靚+個人樣靚
品味既野wfc

日系衫真係懶惰同HEA既表現
唔係話唔好睇囉
但真係好睇個人
反正就知十件港女11件都柒

要睇間舖喺邊
佢本身多師奶客啲公仔同貨咪會偏向師奶type囉

日系懶同hea？
咁香港頹tee短褲波鞋叫咩

老實講
呢啲款唔係model身型著既話真係勁師奶

咁你開呢個post為乜

嬲屌
Attention seeker

Ching唔好咁mean啦

西班牙周街都係咁既女仔，大部份都有咁既身型

正常後生女都係咁身型架啦

旺角新世紀

唔知點解覺得似韓系多d

Sure呀 佢有分cute系同casual 系 我諗kawaii系嘅係香港真係難carry 就算日本人都係去Disneyland之類先會著 但其實casual系嘅衫同普通日係牌子差不多 只係detail位有少少kawaii 嘅元素

如果都接受唔到 一般majestic legon 或者Cherite by PRIMEPATTERN都幾好丫

咪係囉
後生女點會去新世紀
加上niko and仲要咁撚貴

咪係 大把香港瘦既女仔都carry得起
肥婆著乜都柒架啦

香港唔係呢

Fudge
識野

咁香港大部份後生女唔正常

港女好瘦喎

mk+abc

我個標題係著日系衫後生女都變師奶
定著日系衫有品味都變冇品味呀？

你都識講
關啲衫咩系乜事？

睇樣架姐

瘦唔等於model
你睇下第二三四件
瘦得黎又冇波
變左童裝
第四件勁娘

日本妹出街要set頭化妝襯飾物 hea?

on撚9
你格硬咁話新世紀係師奶先行都無辦法
就我眼見新世紀大把時裝
衫有initial moussy it niko and collect point aeo
鞋就幾乎所有牌子都齊 nike adidas 運動家/馬拉松
飾品都好多 常見眼鏡首飾手錶手袋個堆牌子都係度
up唔出名既牌子都好多

同時有咁既身型, 輪廓既港女的確少

唔同你嘈
但前者同後者有冇分別 大家心照啦

點着都好 無着依對就唔得

幾多年前既歐美衫
一睇對鞋就知唔係今年啲款

你個樣夠女人咪得
自己又唔化妝打扮就著乜都柒

追多兩追都留意到
Forever21叫款式好
然後又話追求人靚追求乜乜 咁開呢個post嘅意義係邊
開post笑人似師奶又話 無呀我無笑人無sense呀
咁有人笑佢似欣宜佢會唔會覺得人地讚緊佢呀
特登開post踩又要扮中立做乜鳩

日本人幾時先明簡單就係是美
仆街睇到呢句笑左

咪即係睇人
同咩系有咩關係?

Starbuck 大專ABC

依個睇清楚有啲妖，早知唔post

驚人話佢hater咪扮中立扮有道理
點知講多兩講自己打自己咀巴

條友真係唔識架喎

已經過千負評
樓主seek attention呢個目標已經達成

香港好多女仔著衫唔襯袋
真係成個形象差好遠...

咁點解日系衫有咁多無謂detail 簡簡單單fit身都做唔到

著乜都要揹名牌袋

講簡約日本真係唔夠歐美黎

咩無謂details?

笑話黎？

條整容臭閪就係咁
次次扮晒野講經
結果講講下變迴力鏢打返自己

歐美有咩brand咁講求簡約啊
你當muji流架？成間野就係sell簡約

你咁認真覆條整容臭閪
呢條臭閪最叻就係搬龍門

無論柒幾多次都仲咁堅持
臉皮夠厚呢下值得誇獎

又泡狗

真係龍門任佢擺

影日系媽媽衫黎做例子，呢個邏輯同話著阿婆睡衣後生女都變阿婆一樣。
個人覺得uniqlo 同 gu都可以襯得好好睇

你就戇撚鳩
自己去niko and企一日睇下試衫買衫嘅係咩年齡層囉
後生嘅去撚曬旺中啦

旺中

我最有印象係條整容閪有次話自己「洗左好多錢」整容
咁「洗得好多錢」姐係大執過啦

跟住又搬龍門話「所謂好多錢其實係幾萬」
又話自己未整前素顏有5分 化妝後有6.5分

但問題又黎啦 大學6.5分既女大班兵仔獻因勤
更何況佢係讀cs 呢d 和尚科
根本就係本身勁樣衰整完 就即刻自信心爆棚
由極自卑變自大

其實日系 係主力sale氣質 簡單，再要係衣著上加啲細節位
例如：髮夾顏色 耳環
不過首要條件 係你有冇樣，有冇氣質先

利伸：做過日系時裝 冇咩點見過人carry到

笑撚死

我同你講
呢條臭閪最叻就係撩完交打
見個勢唔太好就即刻潛水
等人少d 就出黎拎尾彩 / 開新po當冇左件事

你笑9佢潛水就會spin 話唔得閒
又會咁巧合次次被人圍就唔得閒
散晒水就得閒返

唔怪得之而家潛左水唔見左人啦

你同條搬開龍門既整容臭閪認真

歐美簡約得黎fit身先係重點
Muji都簡約但唔算靚
成撚日間條格仔男裝會靚少少
女裝不了 真係成個師奶咁
以前細路仔唔識世界買幾百蚊一件普通外套以為一定會著得好靚
點知去旺中啲mk舖買件50蚊仲著得靚
當然旺中係無品味架啦

唔好on9啦 評緊衫啊

講漏左
條臭閪前排吹到自己化妝後有8.5分
咁問題又黎啦
而家網路咁發達 稍微有返咁上下姿色既女都大把人放上網評頭論足
例如前幾年poly個件讀社工既女咁

另外 如果現實真係有8.5分 條友reg day 個日應該已經推到出名
30年前可以出到藍潔瑛靚盡五台山

30年後網絡咁發達竟然冇人討論「8.5分靚女」

日本女人就係身型柒先會發現到而種衣著
好多無腰腳粗o字腳腳短

香港d mk 妹死剩對腳就一街熱褲

呢兩件衫咁多details 邊忽簡約
唔識就唔好沖出黎柒啦

係咁正既就post自己既相出黎啦
你睇下佢歐美既post model相
日本既就post淨衫或者肥矮港女

其實post過 自己搵下同某幾位會員都交換咗相

懶得搵圖
求其post張我想買cap低嘅

D衫好靚
想買

Poly 咁大間我就唔信一個連登仔都冇
而家都5月都完晒sem

真係有件8.5分既囡入學
會過成2個sem 都冇人提過

早5-6年個件Christy Lai 入poly 個陣爆到我幾個fd 唔係讀bba個邊都識佢

而家有件8.5分既整容閪反而冇人聽過

去海港城睇下堆蝗國人點化韓妝先啦
一字眉白臉大紅脣再加埋金眼鏡
成個紙紮公仔咁

讀CS 仲要8.5分
真既話應該上神枱做女神

所謂既韓系根本就係抄美國style
所以佢地可以順手加好多off white fear of god入去
依家韓系女衣著同兩三年前a&f果堆冇分別

垃圾女權偽韓樓主

係 著唔到個身形
啲色又和尚咁

"日本人唔明簡單就是美"屌你都on撚柒鳩

佢唔係on9既話點會23歲先yr1
仲要當係成就周圍講自己上左岸

唔止衫
韓國乜都抄美國咁滯
電話抄apple
音樂直頭照抄美國

都有少少娘
起碼係要25歲以上先會咁着

23歲先yr 1

仲柒過樓上

你講晒啦
着晒係Model公仔身上都係師奶先着
咁不如話日牌既target係師奶

u記當打底襯下衫ok既

明哂
唔係啲衫柒
係露唔到肉嘛

著得少= 好睇
用條 撚黎睇野

咪又係睇樣.....

就好似個藤袋咁
本身佢個型正常係今年夏天興既款
佢又要加埋銀色邊黑色帶即刻勁娘
我見其他牌子都係淨係藤袋冇加其他顏色
簡簡單單淨色易襯衫好多

其他牌子多數*

夏天呀嘛
冬天就唔會著得少啦

搵一個袋代表晒成個日本

但你post個種只係日系嘅森女款
日系有唔到分支

其實你post緊個幅圖係十年前嘅潮流

我留意咗好耐
同一款衫例如我想買一件白色T恤我會睇曬唔同牌子/系既剪裁用料同設計

韓系好多抄日系再劣改

因為其他都唔撚關我事
但日系衫我曬咗唔少錢買仲要唔靚著唔返

咁證明你廢求其google都搵到啲日本藤袋同呢個唔同

其實樓主你應該影你買左唔少錢又唔靚著唔返既「日系衫」出黎畀大家睇下，就知係d衫既問題定人既問題，可能d衫真係唔靚但係當下你又唔知點解買左，又可能係你審美同其他人唔同，其他人覺得靚/著得靚

靚仔/女，著咩都好睇

但老實講，白tee窄牛加對皮鞋乜唔係好典型歐美風咩？
唔係話日本人著就日系嗰喎。

呢種衫要健康膚色+身型先好睇
講真早幾年興日系碎花 旺中潮特大把呢種衫
但係港女身型差睇落好mk

你係咪去左百貨公司買婦人服?咁撚on9 ge 你

可惜既係樓主本人都係條整容豬閪

樓主真係求撚其又扮公道
真係睇開日本時裝雜誌就知道時裝品牌會一齊出類似款嘅貨 因為日本人好羊群 好中意跟潮流打扮 而當每個牌子出同一樣貨 又要做出特色 梗係要加入唔同裝飾/設計 例如樓主講嘅藤袋 呢兩年好興 日本近歐美風嘅牌子會出簡約款 森女會加lace 千金小姐風嘅會加金扣銀鍊之類 乜款都有 有平有貴 務求吸引人黎跟上潮流

你影嘅衫係師奶啲, 但日系又唔係得一種, muji夠日系啦, 夠簡約未?
如果鍾意少detail點會買forever21, 係都買cos啦

其實呢日本呢幾年一直興緊古著同洋服

其實你有冇諗過啲衫係你真係唔了解自己著咩好睇而買？

著唔岩自己啲衫，又唔識點襯靚佢，係人都柒

唔係一直都興架咩

男人婆look

你都23歲先yr1啦
你仲撚老啦
駁唔撚倒就一句咩都有少少娘
睇下個comment嘅正負評同你個po嘅正負評比例
咪知大家覺得咩野係好睇囉

定係你條整容西品味差呀？

你個死漢奸
呢一件明明係滿州嘢
啲布扣鈕好似蜈蚣咁樣
指鹿為馬話係中國嘢

佢係唔係聊齋出嚟

我敢肯定你係漢奸
知唔知咩叫民族服裝

日系衫要襯埋個頭
就咁長直髮我覺得唔係好掂
我見佢地最hea點都會夾少少髮尾
想知佢地出門口要準備幾耐
其實係唔係set黎set去都係個幾個頭
熟能生巧其實好快?
我自己淨化妝着衫半個零鐘出到門口
set埋頭可能要1個鐘 但又心思思想試下夾頭

依種天氣
著呢D衫出門
半個鐘就會臭

又係樓主
次次見到搵其他野踩日系就知係你

繼續關注逃犯條例

條整容臭閪有腦就唔洗23歲先yr1 仲可以當成就周街吹噓話自己上岸啦

到佢畢業個陣 同齡既人 career 已經開始上軌道
如果大部分同齡既人領先我5年以上既話
我真係唔會咁有自信扮大袋

Attention whore 嚟
成撚日開哩類摟屌post 同言論

條整容閪次次一見勢色就會潛水
然後凌晨3-4點見d 人散晒水就會出返黎拎尾彩

古著又係柒到一個點

其實日韓兩邊互屌就好常見
但好似條整容臭閪扮晒中立咁就真係

但第二個ig擺明係抄韓系再劣改 著韓系衫但日系cutting

其實剪頭髮剪到岩夾頭髮，有啲layer+一隻快熱既直髮夾/捲髪器
勁快手就出到門口又有啲造型咁

絲

都係普通collectpoint moussy既日系衫 一定唔會柒得去邊 moussy最經典個款box logo tee可以柒得去邊？
但個著出黎就係衰過一件fast fashion brand既tee
就係因為唔夠fit身同個顏色對比fast fashion tee係少娘
當然你話fast fashion啲衫質地咁差
但wfc我覺得著得個人靚/款式重要過件衫有冇品味/質地好

日系衫有detail係錯既位
但歐美衫有detail係正確位置

咁你樣衰到要整容咪

瘦瘦地加化少少妝已經夠做啦

其實都幾多港女著 不過幾乎見親都素顏
成件事柒晒

補圖

要化好行妝+細粒先carry到

On9 整容閪次次都迴力鏢打返落自己度
笑到我
理想： 洗左好多錢但著出黎唔靚

現實：因為你樣衰咪著唔起囉 整容閪

香港人樣又無身材又無，著乜系都柒啦
其他國家無論中日韓都興整容，香港又唔興加上大部分大無咩打扮既觀念
雖然多數係天然但發育時期營養不良，又唔會花時間操fit身形

我都係覺得韓系最正
可以拉長曬個人嘅比例
日係嘅話個人矮上加矮

韓系 既妝都好9 白到死人咁

正

第1張ok

想夾髮尾內彎
係咪應該都容易夾

係既話你就唔駛整容啦

笑死

條整容西開親咩po 都一定會變迴力鏢車返落自己度

日系不嬲單睇一件item唔會好突出，但你經過自己配搭之後著上身就會好個人冇公廁感。
所以最重要都係你要有條件先。

佢現實一定係整完容都冇人理
咁想得到人嘅認同同注意
講野又成個八婆咁

條整容閪自稱整完之後有8.5分

最容易啦
到你順左手就會是但拎起一執就夾，夾到睇落整齊就出得門口

韓到仆街
Stylenanda款黎

啲垃圾收返埋啦
logo tee 加條褲就當襯左衫？
自己唔撚識襯就話人日系 好娘 唔啱後生著
你有無諗過根本係你唔識襯/日系唔適合你
加上日系打扮有咁多種 Lolita/ 原宿系/視覺系 blablabla
你屌嚟屌去都幾篤屁
點解衫一定要fit 身先好睇? 鬆身衫唔啱你口味就 係柒?

樓主唔識襯衫

轟到咁應條整容閪陣間又扮睇唔到

仆街整容閪mon 實晒黎比負皮但又唔覆
剩係識人應

Lolita同視覺系會唔會著到出街先
人哋講緊最大路嘅日系打扮喎

講個笑話比大家聽
樓主樣衰到要整容然後話自己樣靚

有冇諗過係你唔識揀衫黎買

條整容閪而家匿左係度扮咩事都冇
覺得自己樣衰嘅入一入黎2

你睇我#303
條整容閪次次最叻就係搵野黎屌

仆街起完樓主底 感覺佢現實世界應該係d好撚柒自卑既人黎隔無耐就出po屌日系

都係舉個例姐

睇樣架

最中意咁著 甜美可愛

都係買返普通香港買到既日牌大路日系衫

啲衫柒就話人唔識襯
我依家求其係f21 zara揀件blouse唔洗點襯都靚

其實我覺得日韓兩邊fans 互屌開好平常
但好似條整容閪呢d擺明崇韓又死口唔認扮中立就真係

早幾個月已經有人開po 笑過佢
根本就係一件極樣衰既豬扒
整完之後就極自卑變極自大以為自己天生麗質周街點火頭

月野兔兔其實好慘

自卑就唔會自爆啦
我想po多啲添係啲fd叫我唔好再自爆

臭閪你頭先唔係咁講架喎
又搬龍門呀

樓主有幾憎日系先要係人地鋪頭影咁多張不過真心覺得香港collectpoint襯既dummy唔太好睇 日本鋪個d真係襯得好靚

原來呢個po 我有覆過
是日笑話:
整容閪笑香港冇靚仔

所以我成日都話
條臭閪真係咁唔鐘意日本既就光明正大 開宗名義咁屌
係度扮中立被人踢爆就揀黎覆

都係既 之前去日本真係會買到衫
但係香港真係唔會買日系衫
等男朋友睇衫咪周圍影下

agger

你睇下條臭閪skip 而家撚晒我所有reply 扮睇唔到就冇左件事

男朋友

三個鐘前就話
而家又話d 款柒到著唔到上身
屌你老母 你條整容閪搬少陣龍門係咪會死

你的樣子如何，

根據條整容臭閪以往既習慣
呢個po 佢應該只會零星咁覆
其他反對意見一律扮睇唔到唔應 然後等個po 沉
過多排就繼續開新po 撩交打

一個24歲既成年人要日日上連登做attention seeker 搵存在感真係好可悲

樓主自稱整完有8分
係人生贏家

但我就真係未聽過真人生贏家 (eg. 澳門姓何) 個班女要整容

我番過moko Niko and PT
一件衫都買唔到 好認同你

兔兔我愛你

文青 日本妹不知幾靚 次次去都目不暇

哇屌 佢黎？

如果呢d就係你話買左好多錢既日系衫，你都係唔好買衫喇，咁大路既tee好多牌子都有出邊度睇得出日系?日本牌子就日系?咁著zara係咪叫自己西班牙系?

條整容閪最叻就係咁樣搬龍門

你唔係柒既洗乜整容呀

咁你著唔起d 衫咪姐係

到底要幾mk既偽abc先走去買zara同f21買制服同人通街撞
唔好影完d柒就話日系師奶啦
人地講既係點襯衫 全身配撘 包埋個髮型
半桶水就係度衝出黎博屌

中你個頭, 依d叫唐裝

下? 你post個d咪又係英歐系咁有咩分別
日系入面已經有好多英歐咖元素佔六七成以上...
就算lolita都係英歐系黎咖喎
同埋你post d衫裙都係鬆身舒爽為主咖,
你唔係以為唔同款唔同cutting就連個風格都轉左

ching 我踩緊中港台d 韓系打扮女仔喎
不過因為黃皮膚..化到白哂紅唇染啡真係靠果特別出..豬扒都變中等貨色..
先唔理一街都係紙紥公仔咁.
但係韓系既化妝技巧絕對應該比日系簡單..但差異性超低
所以咁多人一樣樣咁..

可惜既係呢d人.加入香港追求懶人即食文化....衣著品味極差..一味熱褲t shirt...以為露腳就唔駛包裝....真係好可笑....
日系重點多層次多配搭..真係唔係一尾露肉就以為靚既人可以明白..
因為佢地對衣著係完全無概念..淨係識copy

我覺得全世界最無fashion sense 就係美國本土
尤其個堆黑人衣著文化,

師兄..唔好話人整容x...
要用理說服人, 唔應該人身攻擊..
網上言論雖然無需要負責任..但做人要有修養品格..咁先會得到人地尊重..

你係女定男?
韓系同日系大不同既原因係..
韓國人基因多數體格大隻d..
所以女仔平均身高較高..衣著方面當然同平均身高偏矮既日本有出入..

但日本女仔都唔係流, 佢地善用衣著既錯覺去解決矮既問題
即係靠衣著去包裝自己..
最鍾意就係長闊裙/褲再配厚底/高根鞋去做到視覺上高挑既效果..

好多人淨係識搬字過字而無理解日本人衣著既重點..當然唔會明白日系衣著既優點..
重申..呢個香港衣著文化係..懶, 無腦..最後一件上身一件下身再一對鞋就出街既低俗衣著文化潮流黎..

其實真係唔好再人身攻擊..
要用理說服人..
先會受人尊重
就係因為無理據. 先用人生攻擊去加強自己論點..
講真, 假如有point 何需如此低級?

個妝有d怪

不過中肯講講..
男裝日系主要係street fashion, 但真係好落後.20年黎換湯不換藥
20年前興個d咩滕原浩..20年後其實只係牌子唔同, d style都係差唔多
只係加入每個品牌自己獨有既detail位..賣功能.
但視覺上真係無乜進步過.

反而覺得好睇個堆都係混入歐洲既衣著既文化再溝日系既大膽創新先做到完美效果....
但一般鋪頭買到既年青人時裝真係好唔掂係真..

上面見到個堆女仔靚衫, 離不開加入東歐lolita 元素再大賣可愛日系打扮咩?
兩者配合真係絕配...

加多句..
你話20年前互聯網仲未普及, 見識未去到全世界既時候, 你迷戀日系青年男裝好正常,
但20年後互聯網已經普及, 人既眼界已經大開, 你就會開始覺得日系個種街頭風格好out 無進步,
重申, 講緊既係日本街頭衣著文化...
bgtw, 有時睇tokyo 街頭snap shot..上鏡個d 真係一味浮誇..完全無美感..

ching 你都識講要尊重
但條整容臭閪邊忽尊重過人
然後我地被佢侮辱完要尊重返佢

而家耶穌比人打完左邊面要讓埋右邊佢。丁

人地點人地既事,
衣著除左係靠品味培養, 行為品格修養都唔多唔少少有影響,
如果個人格衰口臭, 咁就算比幾多錢佢裝身, 都唔見得可以有幾靚
因為修養係靠平時培養, 有修養自然會有好既品味

日本潮流文化之所以咁受人欣賞, 除左佢地獨特既配襯方式
佢地國民既品格高尚都係其中一個原因
一個人斯文大方有氣質既時候, 著衫自然靚
相反格衰口臭..靠做attention seeker 去引人注意既人, 品味修養都唔會好, 自然衣著就算佢點學習都會比人差, 因為跟本學集唔到重點..

大陸味濃

Toilet撞過佢，樣唔差，真係carry到古裝
利申 無圖